你們上一代人為了逃避共產黨才逃到香港安享繁榮，為什麼要把下一代送回共產黨手裡呢？—————梁天琦

如果梁天琦今日出來，一定可以為香港帶來更大的反抗中共的力量。 掛住佢

有泛民嘅鄺俊宇
有和理非嘅黃之鋒
只差本土勇武嘅天琦

一定接你